各位冷氣軍師和理非

我地要做嘅係盡快聯絡全世界嘅報紙同盡量Tweet，目標係令到聽日全球頭版係中槍義士，係中共十一屠殺，而唔係中國國慶閱兵！

仲要射心臟

狗會一定會話自衛，我哋要搶先話到明隻狗錯先，佢唔應該拎槍沖入人群

TUI

有冇link？！馬上推

推

推!

推 & Retweet

tui and retweet

已經不停TWEET 同REDDIT 大家幫手SEARCH & LIKE